# Servidor de APIs

Servidor de APIs do projeto MyFood.

# Para rodar o projeto
0. Instalar no ambiente de desenvolvimento o Node.js.
1. Fazer o checkout do projeto utilizando: git clone https://gitlab.com/gilbriatore/2021/angular/myfood.git
2. Rodar, na pasta do projeto, o comando: npm install
3. Executar, na pasta do projeto, o servidor com o comando: npm start
4. O servidor será iniciado em `http://localhost:3000/`. 